相信好快連登會有人出嚟吹捧安心出行

出現吹捧強權抗疫後，好快連登會有人吹捧安心出行，林鄭I love u

五毛狗全面進場